手足休息要點

#休息站資訊

#沙田
3. BEANS Coffee （沙田分店）
地址：新城市中央廣場 (Home Square) 5樓503號舖
－戶外區將闢作公眾休息區並免費為公眾添加飲用水
－下午3時起開放

#荃灣
1. 荃灣浸信會
地址：荃灣青山道99-113號
時間：照常時間 收1730
電話：24980378

3. 基督教主恩會
地址：荃灣青山道255-257號華懋荃灣廣場四樓
時間：1500-1700 守望禱告
會按特定情況 延長開放時間
電話：24067793

4. 麗城浸信會
地址：荃灣麗城花園二期商場231室
時間： 四點半至五點半有祈禱會
電話：24144848

5 基督教香港信義會天恩堂
8月25日天恩堂加油站
地址：新界葵涌葵盛圍364號
開放時間：下午3時至晚上8時（按需要延長）
電話：2480 5833
提供：洗手間、飲水、小食、簡單護理
祈禱：每小時首15分鐘有祈禱聚會

6.青衣聖多默宗徒堂會開放休息站 1600-2000

7.聖公會西九龍教區荊冕堂

#太子
1. 太子播道會天泉堂
地址：太子洗衣街227號
時間：由1500時至2200（有需要會延長開放時間）
電話：23812941

#旺角
1. 城市福音教會
地址：旺角道2A號琪恆中心17樓
時間：1500 - 2200
電話：26080009

2. 華南四方福音會
地址：西洋菜北街215-219號地下副堂
電話：27846611

3. 崇真會旺角堂
地址：塘尾道27-41號百勝大廈1樓
電話：23929392

4. 工業福音團契
地址：弼街56號基督教大樓11樓
時間：1500 - 2100
電話：27980180

5. 信義會真理堂
地址：窩打老道50號
時間：1800 - 2200
電話：23325691

6. 南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：下午4：00－深夜2：00（待定）
提供：代禱、分享、休息、清水、小食、基本需用藥物
電話︰5348 4757

7. 播道會樂恩福音堂Sky Hub
地址：旺角塘尾道18號嘉禮大廈22樓B-C室 （亞街老街塘尾道交界）
電話：23383522

8.

9. 南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：1600-0200（待定）
提供：清水、小食、基本需用藥物
電話︰53484757

#油麻地
1. 九龍佑寧堂
地址：佐敦道4號
時間: 1700 - 零晨
電話：31732356

2. . 循道衛理聯合教會安素堂
地址：窩打老道五十四號
時間：1600-2400 (視乎情況，或按需要延長)
電話：27807355

#大角咀 #奧運

1. 甦靈教會
地址：大角咀杉樹街33號百新商業大廈9/f C2室
時間：1300-2300（如有突發可能會通宵開放，按教會fb page公佈為準）

2. 基督徒學會
地址：塘尾道54-58號永利工業大廈 9/F 901室
時間：1400-0000
電話：23981699

3. 新福事工協會
地址：塘尾道18號嘉禮大厦21樓
時間：1500-2200
電話：27296400

#休息站

#銅鑼灣

1. 心燒食堂
地址：銅鑼灣駱克道487號駱克駅22-23樓
提供：吹水、叉電、飲水、放題

2. 悠油畫室
地址：駱克道514號3樓
時間：1400-2359
提供：衫換、清洗、飲食、畫畫

#灣仔

1. 灣仔循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號
時間：隨時
電話：25280225

2. 聖母聖衣堂
地址：灣仔星街一號
時間：隨時
提供：休息、沖涼
電話：25277240

3. Rabbitland cafe
地址：謝斐道530-532號3樓
時間：Untill 6pm
電話：52810280

4. 十一好青年隨心讀讀書會
時間：下午兩時半到另行通知
地點：灣仔軒尼斯道富德樓十一樓

#上環
1. 聖安多尼堂
地址：薄扶林道69號A
電話：25480661

2. 香港大學學生會
地址：薄扶林香港大學學生會大樓一樓
電話：25468455

3. Night Owl
地址：上環禧利街27號富輝商業中心地下E鋪
時間：5:00pm-3:00am
電話：65324161

4. 見山書店
地址：上環太平山6號

#西環

1. 聖母玫瑰堂（堅尼地城）
地址：蒲飛路25號
電話：28195777

#元朗
1. 宣道會元基堂
地址：香港元朗元朗康樂路27-31號
電話：24799137

2. 信義會元朗生命堂
用途：禱告休息，提供水及洗手間
電話：2478 6913

3. 基督教協基會元朗社會服務中心
地址：新界元朗水邊圍邨盈水樓平台206-209室
用途：休息，提供水、急救物資、食物
電話： 24434853

4. 童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
地址：元朗朗屏邨賀屏樓平台216-225室
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24755441 / 82099021 (青少年外展/ 深宵外展)

5. 香港聖公會聖馬提亞綜合服務–賽馬會青年幹線
地址：新界元朗天水圍天龍路4號 (景湖居一、二座對面)
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24460738

#天水圍
6. 基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
電話：24786913 / 98729969 (青少年外展/ 深宵外展)

7. 聖伯多祿聖保祿堂
地址：元朗青山公路201號屏山段（元朗廣場隔離）
時間：0800 開始一直開放
電話：24760887

#屯門
1. 屯門贖世主堂
地址：屯門鄉事會路二號
用途：另開放地方予禱告休息，提供水及洗手間
電話：24596510

2. 信義會王賽明快樂家庭培育中心
地址：屯門兆康苑兆康商場2字樓
電話：24618099